Documento gerado sob autenticação Nº MUJ.254.024.B4P, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5225                  de  14/06/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições
legais e estatutárias e tendo em vista o que consta na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016
RESOLVE
Autorizar o afastamento no país de ALVARO MENEGUZZI,  ocupante do cargo de Professor do
Magistério Superior,  lotado e em exercício no Departamento de Engenharia dos Materiais da Escola de
Engenharia,  com a finalidade de realizar  trabalho de campo junto ao Ministério da Defesa, em Terra Nova
do Norte,  Brasil,  no período compreendido entre 13/07/2017 e 29/07/2017, incluído trânsito,  com ônus
limitado. Solicitação n° 28313.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
